香港航空飛黃金海岸飛機轉左日子出🙄

本身約左班朋友係悉尼等 佢地坐7月10號既機去黃金海岸再轉黎悉 但今日朋友收到email 話班機轉左7月11日先飛，但朋友買曬轉黎悉尼果程既機票，酒店同埋local tour 既錢 係咪可以投訴香港航空問佢拎返錢

Separate ticket 關人撚事

可以叫佢地賠返一張機票同酒店

佢咪比返張機票錢你囉~

去住屯門先囉咁

唔轉日子
又點可以保住高過因航的準時率

但係因為佢轉左機時間先搭唔到

係就好 但都冇左一日

係就好

不了

貪平搞到自己

係比返你買果張機票錢呀
即係我時間就改左啦
你唔岩我就退錢比你
你自己去搭第二間啦